# Template translation for More Blocks.
# Copyright © 2011-2020 Hugo Locurcio and contributors
# This file is distributed under the same license as the More Blocks package.
# IFRFSX <IFRFSX@protonmail.com>, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: More Blocks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-13 12:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: CodeXP <codexp@gmx.net>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: circular_saw.lua
msgid "Circular Saw"
msgstr "圆锯"

#: circular_saw.lua
msgid ""
"Input\n"
"material"
msgstr ""
"输入\n"
"材料"

#: circular_saw.lua
msgid "Left-over"
msgstr "剩余材料"

#: circular_saw.lua
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: circular_saw.lua
msgid ""
"Recycle\n"
"output"
msgstr ""
"回收\n"
"输出物"

#: circular_saw.lua
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: circular_saw.lua
msgid "owned by @1"
msgstr "属于@1所有"

#: circular_saw.lua
msgid "Circular Saw is empty"
msgstr "圆锯是空的"

#: circular_saw.lua
msgid "Circular Saw is working on @1"
msgstr "圆锯正在加工@1"

#: init.lua
msgid "[moreblocks] loaded."
msgstr "[moreblocks] 已加载"

#: nodes.lua
msgid "Deprecated"
msgstr "弃用"

#: nodes.lua
msgid "All-faces Acacia Tree"
msgstr "全切面相思树木方块"

#: nodes.lua
msgid "All-faces Aspen Tree"
msgstr "全切面白杨树木方块"

#: nodes.lua
msgid "All-faces Jungle Tree"
msgstr "全切面丛林树木方块"

#: nodes.lua
msgid "All-faces Pine Tree"
msgstr "全切面松树木方块"

#: nodes.lua
msgid "All-faces Tree"
msgstr "全切面树木方块"

#: nodes.lua
msgid "Cactus Brick"
msgstr "仙人掌砖"

#: nodes.lua
msgid "Cactus Checker"
msgstr "仙人掌棋盘方块"

#: nodes.lua
msgid "Centered Wooden Tile"
msgstr "居中的木瓦"

#: nodes.lua
msgid "Checker Stone Tile"
msgstr "棋盘石瓦"

#: nodes.lua
msgid "Circle Stone Bricks"
msgstr "圆石砖"

#: nodes.lua
msgid "Clean Glass"
msgstr "干净的玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Coal Checker"
msgstr "棋盘煤块"

#: nodes.lua
msgid "Coal Glass"
msgstr "煤玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Coal Stone"
msgstr "煤炭石"

#: nodes.lua
msgid "Coal Stone Bricks"
msgstr "煤炭石砖"

#: nodes.lua
msgid "Compressed Cobblestone"
msgstr "压缩圆石"

#: nodes.lua
msgid "Compressed Dirt"
msgstr "压缩土"

#: nodes.lua
msgid "Copper Patina Block"
msgstr "铜绿方块"

#: nodes.lua
msgid "Empty Shelf"
msgstr "空书架"

#: nodes.lua
msgid "Full Wooden Tile"
msgstr "全木瓦"

#: nodes.lua
msgid "Glow Glass"
msgstr "发光玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Iron Checker"
msgstr "棋盘铁方块"

#: nodes.lua
msgid "Iron Glass"
msgstr "铁玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Iron Stone"
msgstr "铁石"

#: nodes.lua
msgid "Iron Stone Bricks"
msgstr "铁石砖"

#: nodes.lua
msgid "Plankstone"
msgstr "板石"

#: nodes.lua
msgid "Rope"
msgstr "绳子"

#: nodes.lua
msgid "Split Stone Tile"
msgstr "裂石砖"

#: nodes.lua
msgid "Stone Bricks"
msgstr "石砖"

#: nodes.lua
msgid "Stone Tile"
msgstr "石瓦"

#: nodes.lua
msgid "Super Glow Glass"
msgstr "超级发光玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Sweeper"
msgstr "清扫器"

#: nodes.lua
msgid "Tar"
msgstr "焦油"

#: nodes.lua
msgid "Trap Desert Stone"
msgstr "陷阱沙漠石"

#: nodes.lua
msgid "Trap Glass"
msgstr "陷阱玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Trap Glow Glass"
msgstr "陷阱发光玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Trap Obsidian"
msgstr "陷阱黑耀石"

#: nodes.lua
msgid "Trap Obsidian Glass"
msgstr "陷阱黑耀石玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Trap Sandstone"
msgstr "陷阱沙石"

#: nodes.lua
msgid "Trap Stone"
msgstr "陷阱石"

#: nodes.lua
msgid "Trap Super Glow Glass"
msgstr "陷阱超级发光玻璃"

#: nodes.lua
msgid "Wooden Tile"
msgstr "木瓦"

#: nodes.lua
msgid "Offset Wooden Tile"
msgstr "胶合木瓦"

# @deprecated
#: nodes.lua
msgid "Downwards Wooden Tile"
msgstr "向下的木瓦"

# @deprecated
#: nodes.lua
msgid "Leftwards Wooden Tile"
msgstr "向左的木瓦"

# @deprecated
#: nodes.lua
msgid "Rightwards Wooden Tile"
msgstr "向右的木瓦"

#: ownership.lua
msgid "Sorry, @1 owns that spot."
msgstr "抱歉，那个位置是@1的。"

#: ownership.lua
msgid "someone"
msgstr "某人"

#: stairsplus/common.lua
#, lua-format
msgid "%s Microblock"
msgstr "%s 小方块"

#: stairsplus/common.lua stairsplus/slabs.lua
#, lua-format
msgid "%s Slab"
msgstr "%s 台阶"

#: stairsplus/common.lua
#, lua-format
msgid "%s Slope"
msgstr "%s 斜坡"

#: stairsplus/common.lua
#, lua-format
msgid "%s Panel"
msgstr "%s 嵌板"

#: stairsplus/common.lua
#, lua-format
msgid "%s Stairs"
msgstr "%s 楼梯"
